{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043357",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1097106?place[place_type]=GID&place[gid]=1097106&place[latitude]=37.906570061&place[longitude]=128.8251150325&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 언제나소돌"
    },
    "text": "2020年03月13日に新築オープンしたソドルペンションは川をいつも快適な宿泊を提供します。 位置はソドル海辺の前で、水遊びとオーシャンビューが楽しめます。 スパ保有客室と個別バーベキュー施設も提供します。 チェックインは15時、チェックアウトは11時で、時間に留意してご利用ください。 人数を追加する場合は、事前に連絡してお知らせください。 基準人数を超える場合は追加料金が発生し、最大人数を超える場合は入室できない場合があります。 ペット同伴の場合、入室をお断りする場合がありますし、青少年の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されているため、払い戻しはできません。 入室と退室時間を厳守していただき、施設利用の際には毀損や紛失に対する責任があります。 また、客室内での喫煙、無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は控えてください。 リアルタイム予約の際には重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 また、WiFiは無料で提供され、バーベキュー場で個人的に用意された炊事道具の使用は禁止されています。 ここではカフェを利用して駐車も可能です。 公共施設としては炊飯器をレンタルでき、客室情報にはウェルカムパッケージと202号客室の基準と最大人数が表示されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ソドルペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "ソドルペンションはソドル海辺の前に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ソドルペンションではどのような設備が提供されていますか？",
            "answer": "ソドルペンションではスパ保有客室と個別バーベキュー施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15時、チェックアウトは11時です。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "人数を追加する場合は、事前に連絡してお知らせください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行っても良いですか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "青少年の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されているため、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間は厳守する必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室と退室時間を厳守していただきます。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "WiFiは利用できますか？",
            "answer": "はい、WiFiは無料で提供されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場で自分の炊事道具を使えますか？",
            "answer": "いいえ、バーベキュー場での個人的な炊事道具の使用は禁止されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 407,
        "QA": 345
    }
}